女朋友話要睇塔羅先決定同唔同我繼續落去

同ex 11月分左手
知道佢分左手之後就上網識男仔
就算仲好鐘意佢 本身都好絕望 諗住算
唔再煩佢 唯有遠遠咁祝福佢

1月尾 佢搵返我 聯絡返
宜家算係一齊返咁 會做情侶做既野
但佢就點都唔肯做返我女朋友 話佢4月前唔會拍拖

我問點解要咁堅持4月
佢話塔羅師叫佢4月前都唔好拍拖 叫佢唔好害人 話4月後先有轉機
不過就叫佢識啲新朋友 （所以佢先玩網上交友app)
但其實講真 邊有人玩交友app真係純粹為咗識朋友...

我問4月之後點 佢話再去睇塔羅
先決定同唔同返我一齊

我聽完好嬲 又無奈 唔明點解要由塔羅決定自己既未來...

如果各位巴絲係我 會點做？
：繼續堅持打動佢，同時希望塔羅勸佢同返我一齊
：爆佢，佢唔珍惜就算，拎返自己既尊嚴

屌 條女都on99咁嘅野都講得出口
仲要玩埋交友app哩啲女好行夾唔送啦

塔羅師有冇話每個禮拜要屌幾多次先可以轉運

塔乜鳩羅 神神化化

用巨龍睡服她吧！

信副牌都唔信你 手足自己諗

jm9

咩料

但係我真係好鐘意佢 所以唔知應該點
仲有一個幾月就到4月
好驚到時個塔羅師叫佢離開我 搵第二個

我都想同佢講命運終究都係掌握係自己手上
同埋分手個2個月 我好努力做左好多改變
佢見返我都有感受到我變好左

只係一諗起佢4月要去塔羅決定一唔一齊
真心好不安
但係我唔知點樣先說服到佢

係咪本身識咗另一個
之後對方話4月先答佢一唔一齊
所以佢到時先答到你
唯有等下啦

我唔想咁 好無安全感

手足依家點？